曾經有人同我講 Asso係冇感情既地方

本身就FDS升上HD 識朋友果陣問下佢地 點升上黎 識左幾個都來Asso 就話Asso 啲人識哂扮唔識 好似數學咁問：A(學霸）B（我朋友）

B:喂，聽日考數仲唔溫？（係英雄聯盟話對話）
A:唔理啦屌 玩左先
B：下？你地識哂啦？
A:唔識啊～你唔識咩？ 我教你丫

聽完之黎我笑撚到仆街
點出黎個成績我個frd拎C 條撚樣拎A+

所以話Asso係冇感情既地方 打生打死

小學已經係咁啦香港

我嗰陣好好wo
有frd真係戰友嚟
互相support 大家

要好好珍惜

唔通好寸咁同你講 係呀我溫撚晒識撚晒啦柒頭
最後考出黎萬一炒左咪比人笑成世？
小學雞都識啦

睇人架姐
當年year1識左兩個fd
佢地就好勤力讀，最後爆4
我就堂都唔上，名都係搵佢地幫tick
assi果d就抄佢地，甚至佢地會提我交，因為佢地知我會唔記得，或者根本有無assi我都唔知
最後佢地入神科 我就都好彩有ugc offer
依家仲好fd ps 我地係男 大家都有女非gay